香港既天氣係想點...

唔係一般既熱

Cls 啲汗流唔識停

因為焗 係好撚焗
成個香港係好似有浸野包住咁